嚴重事故好彩無人死 香港人就當正老撚奉

城大林天台 紅磡林陽台 今日旺角洗街車撞左入鋪
無人死傷就當無野 唔check 唔追究

上帝保你一時保唔到一世

死左人都無咩姐

高官：

又唔撚係我死

我住半山

好安全